聽日會唔會 18區 都做黑警文宣

如果咁做
黑警咪好多 OT 鐘？

拆一貼百

大家千萬不要咁做呀

隔離post 張嵐巴打: finding memo

大家可以唔洗再出狼來了post撚狗

深夜清牆

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

每日都有新撚狗方法

今晚大埔1樓1應該好好生意

D OT錢分分鐘夠比首期

出動100個防暴警犬去大埔連儂隧道
上齊Gear圓盾 大枝胡椒
為既就係呢張街招
大家[千祈]唔好share出去呀

貼完出嚟走人然後班黑警就要上gear去拆memo, 淨係打字出嚟都覺得尷尬

如果18區都貼 咁係咪全港警犬都出動為香蕉糖服務

喂唔好推啦喂
想做死班狗咩

上齊裝以為可以打人
原來收 order 去清 memo 紙

估唔到貼張 memo 紙咁和平嘅動作都可以咁有效地撚狗

寫完memo貼完相記得去捧CCTVB場

日期： 10/7/2019
活動： 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 十五位候選佳麗、余詠珊、陳旭亮、姜彥愷、
陳惠英、溫耀敏、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心3樓The Glass Pavilion